如果民總辭杯葛議會的話，白兵又中

白兵都係叫人杯葛議會